Task Timer
----------

## v.0.4
-убрана стреловка показывающая направления таймера;
-при нажатии на текущее время, копия в стартовое значение таймера и конечное;
-fix в Firefox, при нажатии на старт,была рамка вокруг;
-добавлена пиктограмма часов. При наведении появляются, если нет - исчезает. При нажатии остается или исчезает;
-корректная проверка начального и конечного времени;
-анимация при пустом названии задачи;
-разные цвета у закрывающийся иконки ( в режиме ожидания цвет поменять тяжело, т.к. фильтр grayscale применяется на весь блок)